有無人想一齊玩SleepTown?建立早睡早起習慣

有無人想一齊玩SleepTown, 建立世界奇觀？
我開circle

好似幾好玩

好似幾好咁

因為日日都好夜瞓 so sad

想玩周公online

推

睡眠時間 00:00-07:00 大家點睇？ 好似可以早2個鐘內訓＋早兩個鐘內起身，即係底線係00:00-07:00, 接受範圍係10:00-00:00至 05:00-07:00

join既可以留底email，我邀請大家

我要去玩周公online，有人要一起嗎？
不論你是什麼年代、背景都可以參加！只要你願意！
以下是大家的角色建創表格：
email:

仲有冇d逼人運動 戒酒 戒j既apps

每日都00:30-7:00

ggjj12317@yahoo.com.hk

今日開

個圈叫咩名好

考慮一下join我地

想唔想提早半個鍾訓

習慣打卡既有幾多下 例如coach me

周公弟子

呢個search 唔到，有無打錯？

成功邀請左大家（2個

有呢個APP要俾錢既 係咪曲線宣傳黎

手殘撳多咗幾下加密

點join架?我玩咗一日

我見你set咗12點到7點，但我自己係1點至8點半有沒有問題?

係咪打錯左？搵唔到

咁我可能唔得啦，要退返圈，我係8點半起身架

無，我都係前個禮拜先開始用

我都想JOIN但我應該係00:00-09:00

係個好既契機比你早啲訓早啲起
考唔考慮下

Ching 如果想建立7點前起身習慣可以考慮下我地

好誘惑, 比幾日時間我諗諗先

有dl到玩，玩2,3個星期就放棄左

琴晚10點前瞓咗，冇㩒到個鬧鐘

你好乖好早瞓

咁多位唔好意思，琴晚忙搬屋訓唔切

留email有咩用途？
你send資料俾我地？

好想早睡早起

唔緊要，今晚再接再厲

考唔考慮同我地一齊玩下，話哂今次有同伴

如果你有個app既話，而且喺入面用email 開左個account, 我就可以用你email邀請你加入我地既circle, 成員每日早睡早起就可以貢獻能量建築世界奇觀

好，等你

咩app circle係乜

想玩

個app叫sleeptown, circle 你可當係一隊人咁樣

想玩一齊玩

試下啦雖然都好難早訓到

㩒左sleep後電話無哂電係會destroy building

貌似circle內愈多人，每個人成功後既貢獻會分少左，但係當全部人都達到目標既時候，總體貢獻會比少人既circle多
所以每日達成唔到會有強烈罪惡感

我想tune 到 10:30pm~6:30am, 可唔可以join

利申：第一次聽sleeptown, 未download app

當然可以，作息目標係10:00-00:00至 05:00-07:00都無任歡迎，如果你down左開左account 就留低email啦

大家今晚要努力達到目標，否則會拖慢同伴既進度

樓主有冇加我？

我set咗禮拜五同六dayoff
聽日再join大家

有啊

好啊

有冇人有用forest
同一個公司出嘅app
冇fd用

joyfafapapamama@gmail.com

但我個sleep town冇分別既？又冇notice

自膠太耐冇update個app

我無，因為有時做正經野都要用到手機

原來真係好難玩 兩日都destroy

另外想問訓前開左計時20分鐘後停止播歌會唔會有影響?

會盡力，2300～0630

2030-530
greenhatfkblack@gmail.com
琴晚第一日玩

巴打係咪打錯？search 唔到

係咪要畀15蚊升級先得？

可能係

你揾份正常9-6既工已經係呢個schedule啦
洗乜玩sleeptown

應該唔會，無郁部機應該就得
但如果食電食到自動關機就唔得

咁嘅game都有

0-7

想玩，要早睡早起健康仔
yaniclui@gmail.com

有無打錯email?search唔到

可以確保自己唔好喺瞓覺時間起身㩒電話吖嘛

加油巴打，係咪訓左又心思思想㩒電話

係啊到宜家都係0 三日destroy 啦

未到12點但郁部手機佢會比 notification 叫你save the building, 及時㩒番入去就會無事
係咪成日有人半夜搵你吖

建議你可以試下比12點早半個鍾開始訓加埋訓前mute notification

又自爆啦

原來可以remove3日或以上無成功過既朋友仔

我會成功嫁

玩左幾日單機版
請問各位知唔知點解明明真係訓左, 無郁過部電話一直叉住電, 訓醒都係話我failed?

你有無臨瞓前開咗個app，然後直接lock screen唔好exit app?

有呀日日起身都話failed，掂都無掂部電話

巴打試吓咁Menu 即係三橫線個個
想揀第一個(town)
嗰度會有你每一日瞓覺嘅紀錄
你睇下顯示黃色(destroyed) 個到係咩時間出問題？

加油，支持你

次次都想開首歌仔聽住訓 一轉出去failed

我知點解喇，原來wake up時間set錯左，我遲過佢廿分鐘起身

[

巴打你join左第個circle

咁可以試下上面巴打咁，未㩒sleep前set定20分鍾播歌仔，播完自己熄

之前自己開左個再加我 麻煩曬

唔麻煩，邀左喇

係咪應該對冇準時瞓覺準時起身嘅朋友仔作出譴責呢
因為circle意義或者係希望大家可以用群眾壓力迫大家早睡早起

Windbreaker 同fafapapamama巴打未答應invitation

以下既巴打：
一個人去旅行 已經7日無貢獻，
Mos打手 已經4日無貢獻，
Caslppc 已經3日無貢獻

希望你地可以番黎同大家一齊早睡早起
雖然好harsh，但如果星期一都無貢獻就要remove大家

總有一日你地會放棄

玩左兩年forest依家del左app

有可能架，但早睡早起，有規律既作息應該係一生追求既目標，sleeptown係呢個階段達到呢個目標既一個手段，隨時間過去，如果有另一個手段更適合達到呢個目標，就未必會再用sleeptown，（依家我用佢代替左鬧鍾

我諗就算巴打你無再用forest,但佢起碼喺過去2年幫過你專心，依家可能情況唔適合用forest 幫手專注
就算係咁，我估你今時今日都需要專注既，可能有第2樣野幫你

所以唔洗咁sad

唔知係咪有bug,今日遲左起身但琴日準時訓佢都計我contribution, 明明building destroyed

新加規則：
最近3日內無貢獻（達成早睡早起）會被remove

寬限多幾日得唔得
驚禮拜五六dayoff完，禮拜日唔小心夜瞓咗就GG了...

好啊，4日？5日？

巴打你咁耐唔應機

搞啲咩黎啊，咁耐唔見，搞到我好似單機咁 你想入番我可以加番你架，不過你要有決心今次做到喎

算啦我日日都十一點先到屋企

如果外國入唔入得
日日十一點上床 十二點半先瞓...

5日？

搞咩咁忙啊巴打，如果你番到屋企係處理哂自已啲野都可以入既，反正有一個鍾比你安頓
再唔係聽朝提早起身做野都可以架，瞓嘅時間一樣但係早睡早起會係比較精神嘅（個人經驗
睇你想點啦，你有決心再早睡早起永遠歡迎你

唔清楚，試吓一日睇下時差得唔得
如果想入既可以留低email～

好

Invite lah

你今次好做得到喇

咪吵住我瞓教

Caslppc 巴打今日記住準時訓教起身啊，今日再唔貢獻聽日就係第五日無貢獻喇

Sleeptown到顯示你依家訓緊覺

幾日訓覺唔記得開app比人踢左

，唔好意思，加番你喇，因為成員無貢獻會拉低全部周公弟子貢獻度嘛
//若你想提早去睡，可以按下「Sleep」開始鎖定手機蓋房子。如果沒有另外指令，時間到了它也會自動進入睡眠模式。//
下次巴打直接臨訓前開左個app佢就ok

今日3月14請假

搵唔到你喎朋友，係咪打錯左？

啱啱入咗，似乎跟返自己timezone?

你琴日無顯示到有貢獻，你琴日有無準時起物訓覺啊巴打
你既時區晚上10點開始有無得㩒”sleep”?

Caslppc巴打已經6日無貢獻喇，無奈要將你remove

尋日我set咗dayoff架啵

interested

咁等你無day off既時候睇下

點join又四點訓

巴打你有無sleeptown呢個app? 有而又註冊左account既就可以留低email join 我地

應屆dse 之前用咗一日冇再用 好失敗

poefarmingking@gmail.com

加油啊巴打！！一世人一次既事，chur盡佢
你本身個人係早睡早起清醒d既就盡量喺呢段將自己生理時鐘調到咁，效率會高好多架

多謝聽日oral